有冇人孤獨到好似上左癮

因為太耐每逢太時大節都係得自己一個
就慣左咩都係自己一個過
有時朋友約都唔想出街
寧願自己一個諗灰野
仲要越諗越爽

開始有少少

自虐狂人

我

Me

媽呀好獨呀

利申；同你一樣

哈哈
被逼上瘾

呢啲叫腦荀都未生埋啊

上左癮 唔會灰 唔想同人溝通

same here

唔鐘意人多熱鬧，但又唔想長時間我得自己一個
不過偶然得自己一條友會覺得幾開心

雖然得我一個 但都好想忙啲，有朋友陪
但又好驚自己好灰既性格影響到人

有習慣晒一個人過節

一個人耐左，真係好多感覺都會麻木
朋友關心自己都唔會講出口
已經去到再講都覺得自己煩既地步，都吐左咁多年苦水仲吐?

係啊都係唔好發放負能量，等身邊嘅人開心d好過

巴打我地會唔會成世都係咁

當扮笑已經唔再困難果陣真係無壓力

幾年了

情人節都冇晒感覺
見到人放閃又冇感覺,
見到好多毒撚叫春都冇感覺